该组织还敦促下加利福尼亚州的立法者在该州的刑法典中增加对基于性别身份的谋杀的正式承认。蒂华纳当局批评对变性妇女谋杀案处理不当|迈克尔·K·拉弗斯| 2020年9月17日|华盛顿
WTOP报道，相反，她敦促检察官给勒布朗一个机会承认谋杀并承担责任。2015年trans谋杀案中被控的Md.男子被判35年| Lou Chibbaro Jr.| 2020年9月17日|华盛顿
显然，这在巴西等国家是有用的，那里的谋杀率大约是全球平均水平的五倍，犯罪被视为社会的一个主要问题。播客：新冠病毒-19正在帮助巴西成为一个监测国家|安东尼·格林| 2020年9月16日|麻省理工技术评论
他们创办了一家专注于奢侈品时尚界的广告公司，但在特雷冯·马丁（Trayvon Martin）被谋杀后，他们决定进军社会正义领域战前“探索我们丑陋过去的真相”|布赖恩·T·卡尼| 2020年9月16日|华盛顿
他还被指控谋杀未遂，甚至向他泼牛奶。最后一个酒吧|尤金·罗宾逊| 2020年9月15日|奥齐
该网站收录了207首带有强烈反同性恋歌词的舞厅歌曲。莫里斯·汤姆林森如何在牙买加被揭露并被迫流亡|杰伊·迈克尔森| 2014年12月9日|每日野兽
谋杀、自杀、疾病、老年：这些死亡困扰着我们所有人，但在监狱里，它们以更便宜的价格收留我们。《监狱里的一百万种死亡方式》|丹尼尔·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野兽》
1984年，她在竞争对手哥伦比亚广播公司（CBS）的首映式上撰文，该公司曾是《暮光之城》（the Twilight Zone）的原址。厌战兽医如何创造“暮色地带”| Rich Goldstein | 2014年11月13日| DAILY BEAST
在他的领导下，谋杀、暴力犯罪、失业和税收都急剧上升。关于新泽西金童科里·布克的丑陋真相|奥利维亚·努齐| 2014年10月20日|每日野兽
《如何逃脱好莱坞提姆·蒂曼谋杀案》导演威廉·德斯蒙德·泰勒于1922年被枪杀，臭名昭著。8必读埃博拉、冰川和性高潮的故事：野兽之最|威廉·布特| 2014年10月11日|每日野兽
毫无疑问，如果不是因为环境的原因，皮下注射针头的谋杀往往会逃脱侦查。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种
谋杀、强奸、纵火和一系列其他暴行往往是大脑疾病的第一个证据。古代信仰与现代|托马斯·英曼
“我想我知道是谁谋杀了水仙花，”他坚定地说。水仙花之谜|埃德加·华莱士
谋杀已经够可怕的了，不管它以什么形式出现在我们面前，也不管是出于什么原因。竞技场各具特色
这个女人老是抱怨谋杀是为了什么？乞丐歌剧《约翰·盖伊》